官方：祖雲達斯以120M歐元簽下33歲的C朗，簽約4年！

on9架

死廢老，去到邊累到邊

source

退休生活

狗去狗隊
正呀

皇馬官宣左

然後100M sell大巴拿?

祖記兩年歐連比c朗射爆，以家係咩心情呢。。

皇馬真係當球員係Condom

皇馬要尼馬

33歲簽4年 到時完約都37歲 拎住拐杖都要落場踢

Condom Ronaldo

踢一年意甲 再過美職咪好 治下雞巴個㭍頭
順手比美國人知下你乜水
大把錢搵

以佢身體質素踢到38歲都無問題

33歲都呢個價應該無人可以破到了
除非小花都走 不過巴就算再無錢都唔會趕佢

今年係咪唯一一年FIFA同2K嘅封面都錯波衫 ？

好彩保方過左去巴黎, 唔係都要俾朗哥尻屌

2k 唔係mb咩

托迪最後拎柺杖咩？ 咩邏輯黎

冇要求換dybala竟然?

擺明為左自己著想 想踢多屆世杯 先離開皇馬呢啲鬼地方
唔通又變 魯爾 卡斯咩 無貨就雪到實 就賣鳩你

意甲呢d垃圾波夠做啦